有冇手足準備私了抽螞蟻嘅藍絲

我地黃圈大大話話都200萬人，區區147萬件（暫時）藍絲唔係要忍佢地嘛

無謂同錢作對

賺大陸錢養黃圈

有錢賺 唔計啦

黃藍是政見 螞蟻是良知

我相（想）信冇黃圈手足抽嘅

私了財經台未

我用賺既錢幫襯返次黃店

今次唔係講得有啲道理？

螞蟻 手足不了

見一個打一個

你又有啲（少少）道理

唔啦，黃圈手足個個聖人唔稀罕大陸錢

內循環🔄

好彩我係抽螞蟻既黄絲
唔洗比樓豬私了

兄弟爬山 各自搵食

記得課金俾黃圈！

打連登仔做乜9

食完女再飲水

賺完大陸錢再幫大陸女仔

唔幫香港女仔？

幫唔起 太貴

我老母抽撚咗

飛門冰室算唔算